apvo呢隻股係咪痴撚左線

11月2號6.5蚊,依家51蚊

咪又係賭場股

kodk都係升左3日咁大把，連隻野連升左成個禮拜wor

太遲啦，搵過第2隻算啦

70啦
Cls

痴撚線23 直上50

登哥話你知實情